覺唔覺雲加頂薪留奧燒好似耶子頂薪留朗尼咁錯

阿仙奴已經唔係有錢la....

留住BIG NAME

做得最啱係留2&b俾下手

焦土

奧燒係雲加留比阿仙奴最後的禮物